[叉燒撚]有冇知道呢隻叫咩部位?

呢隻應該係半肥瘦既一種

但係佢白色果個位係彈牙, 唔係一舊油咁林patpat
係介乎筋同埋油之間.. 非常好食
有冇手足知道呢隻肉係豬既咩部位 買叉燒果陣應該點叫 生肉果陣係點既樣?

常見既半肥瘦係咁既樣

梅頭？

梅頭似係下面果隻
定係兩隻都係叫梅頭

幫推

我都好鍾意食呢個位

平時要食真係撞師傅手神
好彩今日去超市買一pack pack pack好哂果D 先搵到渣

咁都有負皮?

呢種唔好食
下面張相先正

不見天

負皮因為而個位根本唔好食

勁撚難咬 咬唔爛 下欄位

個位係爽口點會難咬?

我都鐘意食呢個位！

依個位最撚難食 見親都廢事咬直接掉

呢舊叉燒望到都唔開胃

涷左姐

唔好食

垃圾

最撚驚見到呢舊

今日酒樓半碟都係佢

個個都避開夾佢
肉唔似肉 筋唔似筋

巴打識食 不過你張圖好唔吸引 超市叉燒
呢個位置而家啲人唔會識欣賞 我身邊好多同學食開瘦叉... 硬掘掘
呢個位應該就係傳說中嘅第一刀 脂肪爽得黎肉又鬆化 多汁 不過你圖中哥啲凍曬啲肥油凝結左（同埋都肥左啲）如果暖暖地食我覺得係最正嘅位

都可以叫梅頭 不過係梅頭最前位置